有冇人屋企啲月餅到今日都未食哂？

年年中秋死都要買兩盒月餅返嚟當拜神咁擺
明知我唔鍾意食月餅最後都係我食哂
今日盒野到期都仲有一舊雙黃白蓮蓉未清

屌你老母食極都仲有
從來唔買月餅

投票post 正負評都唔想比

利: 每年買幾百盒月餅送禮, 自己唔食

今朝仲食緊
全部都係人哋送嘅

屌你老母又係投票post
Btw 有冇流心奶黃剩

仲有四個，好阻定， 明明全屋都無人食得（膽固醇問題）， 阿婆死都要攞過黎，同靠害無咩分別

年年都幾盒, 最on9 係佢地又會嫌D 月餅盒阻訂, 拎哂D 月餅出黎擺入雪櫃, 撚知唔同款幾時過期

冰皮勁快冇曬，其他食到滯都食緊